<resources>
    <string name="app_name">MaterialDesignLibraryDemo</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_app_bar_layout">AppBarLayoutActivity</string>
    <string name="text_long">一场大雨，敲开八月浅秋的门窗，却依旧热气沸腾，好在今早雨滂沱，而不是微风细雨，空气里也略带一丝凉意。看着今天这场雨，让我想到前天，恰巧也是大雨如注了一阵子，和一顾客，无意间聊及这小镇上的天气，他开心地说:“其实挺好的，这到处不是水灾，就是旱灾，而我们这里雨水还是很适中的。”

看着他眉飞色舞，说的津津有味的，也不便去打断他的话，他继而说起他在老家种植的核桃树，花生，等等的农作物来，讲它们的长势特别好。而他种植这些，也纯属是娱乐。就像他说的那样，现在老了，退休了，孩子们也长大了，都成家立业，有了自己的一番事业，很欣慰。闲来无事，而想到回乡下耕种，其实也是一件有趣事。是啊，趣事娱乐，有很多种，可以游山玩水，可以读书，养花，等等。

然而把耕种当作快乐，当作娱乐的人不多，这种心境很难得，如今，也越来越多的人们，向往有清幽碧水，蓝天白云，鸟鸣的地方，一亩三分田，自给自足，快乐而自在，追求着返璞归真，醉于田园的生活心态。时光就算让我们老成一个耄耋老头，亦或者，老成皱纹满脸的老妪，依旧在学习，在运动，让生命的内在得到丰沛，盈满，不至于老矣，空矣，浑沌度也。谁说不是呢！人活着，就要有活到老学到老，运动到老的精神头。而如今，他耕种，不再是为了温饱，也不是为了钱财，只是为了陶然自己的一种闲情逸致，如是的活着，多好呀！

记得，前段时间，奶奶生日，我们一家人回到农村去给她老人家过生日，家门口不远处，是一棵不算很高的石榴树，那是邻家的，结满了累累的石榴，只是还带着羞涩，没有成熟。这石榴树就种在菜地旁边，再往前面，是碧水蓝天，那几亩地的鱼塘，几十年来一直被公公婆婆打理的很好，鱼儿成群，一池碧水，有很多鱼，时不时探出头，游来游去的，欢乐极了。

再远处，就是青山幽幽了，他说：“等我们老了，我们一起回到农村，日出而作，日落而息，闲时我去垂钓，你去养花草，忙时我们学习耕种菜园。” 听他这么说，呵呵，心里居然急切的希望快点老去，去做一个隐者，不光要种花草，也要学习垂钓，我的左边是他，他的右边是我，不为钓鱼，只为一种意趣。

古诗有云：小隐隐于野，中隐隐于市，大隐隐于朝。隐于山野，松下静卧，诗茶袅绕，花香氤氲，茶香伴，酒相伴，诗相伴。宁静的灵魂相伴，忘乎所以。也有人说：闲逸潇洒的生活不一定要到林泉野径去才能体会得到，更高层次隐逸生活是在都市繁华之中，在心灵净土独善其身，找到一份宁静。虽然白居易的《中隐》之中写道：大隐住朝市小隐入丘樊。丘樊太冷落朝市太嚣喧。 唯此中隐士致身吉且安。可我，还是甘愿做一个小隐隐于野之人。

等你我老了，就寻老家这一处自然的清幽，依山傍水，快乐幽居。遁寻那悠然灵魂的僻静，有鸟音悦耳，有溪水潺潺，吟一曲云水禅心，用雅致情怀。给予喧嚣里的一份静美，脱离世俗，脱离尔虞我诈，远离利欲熏心，纸醉金迷。抛却人间繁华无数，此刻，自己就是一钓翁，垂钓自然的美，垂钓生命里的风轻云淡，做一个真正的隐者。

外面的大雨，不知道什么时候停了，这浅秋的雨啊！总是像一个调皮的孩子，那张多变的脸，早晨起来还大雨滂沱，眨眼工夫又阳光灿烂的。马上还给你一个最美的浅秋，最美的风轻云淡，安静的坐着，也恰好遇到此刻最惬意的自己。雨歇，阳光柔和，微风徐徐，远远望去，不知道是谁，把一抹微笑，挂在云天，呵，那一定是阳光的微笑，它温润了清晨，也温润了人们的脸庞。耳边响起鸟儿的细语，陶醉了心扉，那鸟儿的细语呢喃里，可否有远方亲人的传来思念的讯息，正悠悠的飘向云朵下的你。

突然想起远在天涯的妹妹，陡然思念蔓延。思念，可以是爱情，也可以是亲情，友情，心中只要怀有一份思念，平常的烟火，就会有了特别的韵味。然，当两个深深相爱的人，在不该相遇的时间里相遇，又注定不能在一起的时候，爱情的思念，或许更像是一种病，即使病入膏肓，也彼此心甘情愿，因为爱，因为思念，让枯燥的生活有了甘甜味道的美好和欢愉。
    一场大雨，敲开八月浅秋的门窗，却依旧热气沸腾，好在今早雨滂沱，而不是微风细雨，空气里也略带一丝凉意。看着今天这场雨，让我想到前天，恰巧也是大雨如注了一阵子，和一顾客，无意间聊及这小镇上的天气，他开心地说:“其实挺好的，这到处不是水灾，就是旱灾，而我们这里雨水还是很适中的。”

看着他眉飞色舞，说的津津有味的，也不便去打断他的话，他继而说起他在老家种植的核桃树，花生，等等的农作物来，讲它们的长势特别好。而他种植这些，也纯属是娱乐。就像他说的那样，现在老了，退休了，孩子们也长大了，都成家立业，有了自己的一番事业，很欣慰。闲来无事，而想到回乡下耕种，其实也是一件有趣事。是啊，趣事娱乐，有很多种，可以游山玩水，可以读书，养花，等等。

然而把耕种当作快乐，当作娱乐的人不多，这种心境很难得，如今，也越来越多的人们，向往有清幽碧水，蓝天白云，鸟鸣的地方，一亩三分田，自给自足，快乐而自在，追求着返璞归真，醉于田园的生活心态。时光就算让我们老成一个耄耋老头，亦或者，老成皱纹满脸的老妪，依旧在学习，在运动，让生命的内在得到丰沛，盈满，不至于老矣，空矣，浑沌度也。谁说不是呢！人活着，就要有活到老学到老，运动到老的精神头。而如今，他耕种，不再是为了温饱，也不是为了钱财，只是为了陶然自己的一种闲情逸致，如是的活着，多好呀！

记得，前段时间，奶奶生日，我们一家人回到农村去给她老人家过生日，家门口不远处，是一棵不算很高的石榴树，那是邻家的，结满了累累的石榴，只是还带着羞涩，没有成熟。这石榴树就种在菜地旁边，再往前面，是碧水蓝天，那几亩地的鱼塘，几十年来一直被公公婆婆打理的很好，鱼儿成群，一池碧水，有很多鱼，时不时探出头，游来游去的，欢乐极了。

再远处，就是青山幽幽了，他说：“等我们老了，我们一起回到农村，日出而作，日落而息，闲时我去垂钓，你去养花草，忙时我们学习耕种菜园。” 听他这么说，呵呵，心里居然急切的希望快点老去，去做一个隐者，不光要种花草，也要学习垂钓，我的左边是他，他的右边是我，不为钓鱼，只为一种意趣。

古诗有云：小隐隐于野，中隐隐于市，大隐隐于朝。隐于山野，松下静卧，诗茶袅绕，花香氤氲，茶香伴，酒相伴，诗相伴。宁静的灵魂相伴，忘乎所以。也有人说：闲逸潇洒的生活不一定要到林泉野径去才能体会得到，更高层次隐逸生活是在都市繁华之中，在心灵净土独善其身，找到一份宁静。虽然白居易的《中隐》之中写道：大隐住朝市小隐入丘樊。丘樊太冷落朝市太嚣喧。 唯此中隐士致身吉且安。可我，还是甘愿做一个小隐隐于野之人。

等你我老了，就寻老家这一处自然的清幽，依山傍水，快乐幽居。遁寻那悠然灵魂的僻静，有鸟音悦耳，有溪水潺潺，吟一曲云水禅心，用雅致情怀。给予喧嚣里的一份静美，脱离世俗，脱离尔虞我诈，远离利欲熏心，纸醉金迷。抛却人间繁华无数，此刻，自己就是一钓翁，垂钓自然的美，垂钓生命里的风轻云淡，做一个真正的隐者。

外面的大雨，不知道什么时候停了，这浅秋的雨啊！总是像一个调皮的孩子，那张多变的脸，早晨起来还大雨滂沱，眨眼工夫又阳光灿烂的。马上还给你一个最美的浅秋，最美的风轻云淡，安静的坐着，也恰好遇到此刻最惬意的自己。雨歇，阳光柔和，微风徐徐，远远望去，不知道是谁，把一抹微笑，挂在云天，呵，那一定是阳光的微笑，它温润了清晨，也温润了人们的脸庞。耳边响起鸟儿的细语，陶醉了心扉，那鸟儿的细语呢喃里，可否有远方亲人的传来思念的讯息，正悠悠的飘向云朵下的你。

突然想起远在天涯的妹妹，陡然思念蔓延。思念，可以是爱情，也可以是亲情，友情，心中只要怀有一份思念，平常的烟火，就会有了特别的韵味。然，当两个深深相爱的人，在不该相遇的时间里相遇，又注定不能在一起的时候，爱情的思念，或许更像是一种病，即使病入膏肓，也彼此心甘情愿，因为爱，因为思念，让枯燥的生活有了甘甜味道的美好和欢愉。</string>
    <string name="large_text">
        "Material is the metaphor.\n\n"

        "A material metaphor is the unifying theory of a rationalized space and a system of motion."
        "The material is grounded in tactile reality, inspired by the study of paper and ink, yet "
        "technologically advanced and open to imagination and magic.\n"
        "Surfaces and edges of the material provide visual cues that are grounded in reality. The "
        "use of familiar tactile attributes helps users quickly understand affordances. Yet the "
        "flexibility of the material creates new affordances that supercede those in the physical "
        "world, without breaking the rules of physics.\n"
        "The fundamentals of light, surface, and movement are key to conveying how objects move, "
        "interact, and exist in space and in relation to each other. Realistic lighting shows "
        "seams, divides space, and indicates moving parts.\n\n"

        "Bold, graphic, intentional.\n\n"

        "The foundational elements of print based design typography, grids, space, scale, color, "
        "and use of imagery guide visual treatments. These elements do far more than please the "
        "eye. They create hierarchy, meaning, and focus. Deliberate color choices, edge to edge "
        "imagery, large scale typography, and intentional white space create a bold and graphic "
        "interface that immerse the user in the experience.\n"
        "An emphasis on user actions makes core functionality immediately apparent and provides "
        "waypoints for the user.\n\n"

        "Motion provides meaning.\n\n"

        "Motion respects and reinforces the user as the prime mover. Primary user actions are "
        "inflection points that initiate motion, transforming the whole design.\n"
        "All action takes place in a single environment. Objects are presented to the user without "
        "breaking the continuity of experience even as they transform and reorganize.\n"
        "Motion is meaningful and appropriate, serving to focus attention and maintain continuity. "
        "Feedback is subtle yet clear. Transitions are efﬁcient yet coherent.\n\n"

        "3D world.\n\n"

        "The material environment is a 3D space, which means all objects have x, y, and z "
        "dimensions. The z-axis is perpendicularly aligned to the plane of the display, with the "
        "positive z-axis extending towards the viewer. Every sheet of material occupies a single "
        "position along the z-axis and has a standard 1dp thickness.\n"
        "On the web, the z-axis is used for layering and not for perspective. The 3D world is "
        "emulated by manipulating the y-axis.\n\n"

        "Light and shadow.\n\n"

        "Within the material environment, virtual lights illuminate the scene. Key lights create "
        "directional shadows, while ambient light creates soft shadows from all angles.\n"
        "Shadows in the material environment are cast by these two light sources. In Android "
        "development, shadows occur when light sources are blocked by sheets of material at "
        "various positions along the z-axis. On the web, shadows are depicted by manipulating the "
        "y-axis only. The following example shows the card with a height of 6dp.\n\n"

        "Resting elevation.\n\n"

        "All material objects, regardless of size, have a resting elevation, or default elevation "
        "that does not change. If an object changes elevation, it should return to its resting "
        "elevation as soon as possible.\n\n"

        "Component elevations.\n\n"

        "The resting elevation for a component type is consistent across apps (e.g., FAB elevation "
        "does not vary from 6dp in one app to 16dp in another app).\n"
        "Components may have different resting elevations across platforms, depending on the depth "
        "of the environment (e.g., TV has a greater depth than mobile or desktop).\n\n"

        "Responsive elevation and dynamic elevation offsets.\n\n"

        "Some component types have responsive elevation, meaning they change elevation in response "
        "to user input (e.g., normal, focused, and pressed) or system events. These elevation "
        "changes are consistently implemented using dynamic elevation offsets.\n"
        "Dynamic elevation offsets are the goal elevation that a component moves towards, relative "
        "to the component’s resting state. They ensure that elevation changes are consistent "
        "across actions and component types. For example, all components that lift on press have "
        "the same elevation change relative to their resting elevation.\n"
        "Once the input event is completed or cancelled, the component will return to its resting "
        "elevation.\n\n"

        "Avoiding elevation interference.\n\n"

        "Components with responsive elevations may encounter other components as they move between "
        "their resting elevations and dynamic elevation offsets. Because material cannot pass "
        "through other material, components avoid interfering with one another any number of ways, "
        "whether on a per component basis or using the entire app layout.\n"
        "On a component level, components can move or be removed before they cause interference. "
        "For example, a floating action button (FAB) can disappear or move off screen before a "
        "user picks up a card, or it can move if a snackbar appears.\n"
        "On the layout level, design your app layout to minimize opportunities for interference. "
        "For example, position the FAB to one side of stream of a cards so the FAB won’t interfere "
        "when a user tries to pick up one of cards.\n\n"
    </string>
    <string name="title_activity_scroll">Scroll</string>
    <string name="title_activity_enter_always">EnterAlwaysActivity</string>
    <string name="title_activity_combine">CombineActivity</string>
    <string name="title_activity_enter_always_collapsed">EnterAlwaysCollapsedActivity</string>
    <string name="title_activity_exit_until_collapsed">ExitUntilCollapsedActivity</string>
    <string name="title_activity_snap">SnapActivity</string>
    <string name="title_activity_collapsing_toolbar_layout">CollapsingToolbarLayoutActivity</string>
    <string name="title_activity_content_scrim">ContentScrimActivity</string>
    <string name="title_activity_coordinator_layout">CoordinatorLayoutActivity</string>
    <string name="title_activity_bottom_sheet_dialog">BottomSheetDialogActivity</string>
    <string name="title_activity_bottom_sheet_dialog_fragment">BottomSheetDialogFragmentActivity
    </string>
    <string name="title_activity_snackbar">SnackbarActivity</string>
    <string name="title_activity_tab_layout">TabLayoutActivity</string>
    <string name="title_activity_text_input_edit_text">TextInputEditTextActivity</string>
</resources>
